鬼束千尋 新碟 シンドローム 好正！

6年無出新碟（個人名義）
已經loop左一日
台版聽日出
應該下星期會有貨

雖然得9首歌（其中仲有一首係弦樂版）
但成集碟真係好正
把聲都返返去好似sugar high個期
首日oricon第8位
唔知會唔會過萬（希望磨到）
近年日文歌真係好慘
用心做賣得差
求其重本拍下mv搞下event個d就幾十萬
solo女近年得安室 宇多田 同松任谷係6位數銷量咁

講返今次鬼束隻碟
good bye my love真係好聽
唔知係唔係唱俾自己聽
如果係希望佢可以重新過新生活
但碟內另一首弦葬曲歌詞又好sad咁
都唔知佢睇唔睇通